可以講明哥篇>大媽篇

明哥篇有好多都係感動位 羅同柯拉松 公主士兵 彈簧人 薩波 歐雷 重有一班被人操控同公具既人
但相比大媽篇只係得年糕佬同三眼女有感動位 其他好垃圾

明哥篇連登仔既總結淨係得推鳥籠啫

btw近排先知原來明哥篇路飛開完4檔郁唔到係唔關冇霸氣事，睇返原來路飛有講過自己可以走到

大媽篇見開完4檔仲可以行仲以為係身體適應左

好感動係羅同柯拉松